化妝品真假？

有冇人識分April skin cushion 真假貨呀？
喺myprincessxxxx買有冇伏？

底嗰張貼紙歪哂，代唔代表d咩？
同埋入面張密封紙撕開有黐到d foundation
仲有，我上網睇有人話張密封紙會有3m logo(都係講黑盒)，不過我哩個冇(我哩個係粉色)

其他唔知
但張密封紙撕開有黐到d foundation 好正常
我買laneige, shu umera, 其他大牌子都會有呢個情況